呢家天氣都好熱

食個b仔涼粉先